有冇人知道拮人天相宜家點？

好似冇咩見到有新聞報導
正常呢啲case比狗拉完唔會好快上庭㗎咩
定係已經比啲狗溶撚咗

拮人自有天相
希望係啲狗鳩拉真人已經走撚咗

推